- traduções atualizadas
- novo idioma: Chinês (simplificado), obrigado yzqzssss!
- uso do armazenamento dedicado para dispositivos com api > 28
- permissão WRITE_EXTERNAL_STORAGE não é mais necessária para dispositivos com api > 28
- corrigido bug de sempre atribuir jpeg ao salvar (ignorando formatos de png ou webp)
- nova opção de visualização de tamanho de arquivo ao salvar para png
- corrigida falha ao inserir tamanhos de imagem implausíveis
- imagens carregadas via outros apps usam menos ram
